<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Chưa phân loại Archives - GearUp</title>
	<atom:link href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/category/khong-phan-loai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://3ckk0n.github.io/GearUp/category/khong-phan-loai/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Tue, 23 May 2023 07:40:36 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.2</generator>
	<item>
		<title>Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn</title>
		<link>http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/cach-ve-sinh-pad-chuot-tai-nha-cuc-de-lam-chi-tiet-nhat-cho-ban/</link>
					<comments>http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/cach-ve-sinh-pad-chuot-tai-nha-cuc-de-lam-chi-tiet-nhat-cho-ban/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[datechnhua]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 May 2023 07:40:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://3ckk0n.github.io/GearUp/?p=106</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cách vệ sinh Pad Chuột chắc là câu hỏi thắc mắc của nhiều người khi sử dụng chuột laptop thường xuyên....</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/cach-ve-sinh-pad-chuot-tai-nha-cuc-de-lam-chi-tiet-nhat-cho-ban/">Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p><strong>Cách vệ sinh Pad Chuột</strong> chắc là câu hỏi thắc mắc của nhiều người khi sử dụng chuột laptop thường xuyên. Tại thời điểm hiện nay, đi kèm việc sử dụng chuột chắc chắn không thể thiếu đi miếng lót chuột, sử dụng lâu ngày phải làm sao để vệ sinh Pad chuột này đúng cách mà không bị hư hỏng. Hãy cùng bài viết tìm hiểu thêm về cách vệ sinh cho từng loại Pad chuột khác nhau nhé!</p>



<h2 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-cach-ve-sinh-pad-chuot-tai-nha-cuc-don-gian-nhung-sach-ngon-nhu-moi-mua">1. Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực đơn giản nhưng sạch ngon như mới mua</h2>



<p>Sau một thời gian thì những tấm lót chuột của chúng ta sẽ bị bám bụi bẩn trong quá trình sử dụng, miếng lót này là nơi tích tụ nhiều bụi bẩn, mồ hôi tay, các mảnh đồ ăn, nước uống vô tình vấy bẩn lên trong quá trình sử dụng.&nbsp;</p>



<p>Việc để miếng lót bị đóng quá nhiều bụi bẩn thì sẽ khiến cho các thao tác di chuột điều khiển trên tấm lót trở nên chậm chạp hơn, mức độ chính xác không còn cao.&nbsp;</p>



<p>Để đảm bảo được mọi thao tác của chuột đượt mượt mà thì bạn phải biết&nbsp;<strong>cách vệ sinh Pad Chuột&nbsp;</strong>đúng và làm sạch thường xuyên để miếng lót của mình không bị bám quá nhiều chất bẩn.&nbsp;</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-1-nguyen-tac-can-biet-truoc-khi-ve-sinh-pad-chuot">1.1 Nguyên tắc cần biết trước khi vệ sinh Pad Chuột</h3>



<p>Vệ sinh miếng lót chuột không phải là chỉ đơn thuần cầm nó đi giặt như một chiếc khăn bình thường, mà cần phải biết một số nguyên tắc nhất định sau đây để giữ được độ bền nhất định cho tấm lót, không bị bong tróc trong quá trình vệ sinh.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/luu-y-cac-buoc-ve-sinh-chuot-cung-cach-ve-sinh-pad-chuot-didongviet.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158734" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 19"/><figcaption class="wp-element-caption">Lưu ý cách vệ sinh Pad Chuột</figcaption></figure>



<h4 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-1-1-pad-chuot-cua-minh-thuoc-loai-nao">1.1.1 Pad chuột của mình thuộc loại nào</h4>



<p>Hiện tại trên thị trường có 3 loại lót chuột phổ biến được sử dụng là Pad chuột cứng, Pad chuột mềm và Pad chuột laptop gaming có đèn viền xung quanh, mỗi loại Pad khác nhau sẽ được làm từ những chất liệu khác nhau nên việc làm sạch từng loại cũng không giống nhau.&nbsp;</p>



<p>Nên bạn cần phải hiểu rõ được đặc điểm của từng loại lót chuột này và biết được miếng lót của mình thuộc loại nào, để có thể vệ sinh đúng cách, tránh được trường hợp hư hỏng không mong muốn, đặc biệt là những tấm lót chuột đắt tiền hoặc có thiết kế đặc trưng riêng biệt, nếu hư sẽ rất tiếc.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/thuoc-loai-nao-cach-ve-sinh-pad-chuot-didongviet.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158712" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 20"/><figcaption class="wp-element-caption">Pad chuột thuộc loại nào</figcaption></figure>



<h4 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-1-2-chat-lieu-cau-thanh-pad-chuot">1.1.2 Chất liệu cấu thành Pad chuột</h4>



<p>Điều lưu ý bạn cần biết là chất liệu bề mặt để tạo bên miếng lót chuột của bạn là gì. Bạn không thể sử dụng bàn chải để chà mạnh như những miếng lót bằng vải vì nếu chà mạnh trên bề mặt với những tấm lót vải nhung mỏng thì sẽ làm mất đi tính ma sát của tấm Pad chuột, ảnh hưởng đến việc di chuyển chuột sử dụng sau này.&nbsp;</p>



<p>Nên bạn cần phải hiểu rõ chất liệu tạo nên bề mặt của miếng lót là gì nhựa hay vải, để vệ sinh đúng cách.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/chat-lieu-cach-ve-sinh-pad-chuot-didongviet-2.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158714" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 21"/><figcaption class="wp-element-caption">Chất liệu cấu thành Pad chuột</figcaption></figure>



<h4 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-1-3-chat-luong-mau-tren-pad-chuot">1.1.3 Chất lượng màu trên pad chuột</h4>



<p>Nếu như bạn đã bỏ một số tiền khá cao để sỡ hữu một chiếc Pad chuột tốt, có chất lượng màu sắc khá chất lượng, thì bạn chỉ cần kỹ hơn trong quá trình vệ sinh một chút là được, sẽ đỡ vất vả hơn rất nhiều so với những loại Pad rẻ tiền, có chất liệu không được tốt và màu sắc dễ phai, thì việc vệ sinh Pad chuột này cần phải cẩn thận hơn.&nbsp;&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/chat-luong-mau-cach-ve-sinh-pad-chuot-didongviet.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158715" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 22"/><figcaption class="wp-element-caption">Chất lượng màu của Pad chuột</figcaption></figure>



<h4 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-1-4-khi-nao-nen-ve-sinh-pad-chuot">1.1.4 Khi nào nên vệ sinh Pad Chuột</h4>



<p>Sau một khoảng thời gian sử dụng nhất định thì bạn có thể dễ dàng nhận thấy được các vấn đề việc chuột di chuyển có còn nhạy hay không trên miếng lót chuột.&nbsp;</p>



<p>Trong quá trình sử dụng sẽ có thể xảy ra việc đổ đồ uống, dính thức ăn, bụi bẩn bám lên theo thời gian làm cho miếng lót của bạn trở nên xần hơn, bề mặt mất ma sát hơn.&nbsp;</p>



<p>Nếu như những hiện tượng như ma sát không còn nhạy, chuột di chuyển khó khăn hơn lúc mới mua, miếng lót đổi màu cũ hơn, sậm hơn, thì lúc này bạn cần phải vệ sinh cho nó rồi đấy.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/khi-nao-nen-ve-sinh-pad-chuot-cung-didongviet.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158716" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 23"/><figcaption class="wp-element-caption">Khi nào nên vệ sinh Pad chuột</figcaption></figure>



<h3 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-2-cach-ve-sinh-pad-chuot-mem-dung-cach">1.2 Cách vệ sinh Pad chuột mềm đúng cách</h3>



<p>Cũng như đã giới thiệu ở trên thì có 3 loại lót chuột phổ biến, lót chuột mềm là một trong những loại Pad phổ biến nhất trên thị trường hiện nay, loại lót này có rất nhiều ưu điểm nổi bật như giá rẻ, trọng lượng nhẹ, dễ dàng cuộn gấp mang theo mà không sợ bị gãy hay rách, có nhiều thiết kế màu sắc, kích thước đa dạng để lựa chọn,…</p>



<p>Miếng lót chuột này xuất hiện ở khắp nơi từ văn phòng, trường học, quán nét,…, hầu như ai cũng sử dụng nó vì tính tiện lợi của nó. Nhưng chất lượng và độ bền của loại lót này chưa được đánh giá cao, đặc biệt là những loại giá rẻ.&nbsp;</p>



<p>Nên bạn cần biết cách vệ sinh miếng lót chuột này đúng cách để có thể sử dụng lâu hơn nhưng vẫn đảm bảo được tính sạch sẽ.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/lot-chuot-mem-cach-ve-sinh-pad-chuot-didongviet.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158718" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 24"/><figcaption class="wp-element-caption">Cách vệ sinh Pad Chuột mềm</figcaption></figure>



<h4 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-2-1-mot-so-luu-y-khi-ve-sinh-pad-chuot-mem">1.2.1. Một số lưu ý khi vệ sinh Pad chuột mềm</h4>



<p>Loại Pad chuột mềm này lợi thế về giá và thiết kế mẫu mã, nhưng song đi kèm với điều đó là loại lót chuột này rất dễ bị bám bẩn, chất lượng vải cũng không có được độ bền bỉ nhất định theo thời gian.&nbsp;</p>



<p>Vì vậy khi vệ sinh tấm lót này bạn cần phải lưu ý một số điều như tránh các chất có độ tẩy rửa mạnh như nước tẩy, bột giặt có độ tẩy cao, vì những chất này làm cho bề mặt miếng lót bị sờn đi khi vệ sinh, những đường chỉ viền có thể sẽ bung ra do bị ăn mòn.&nbsp;</p>



<p>Thay vào đó bạn có thể sử dụng những chất làm sạch nhẹ dịu hơn như sữa tắm, nước rửa chén, dầu gội, dầu xả,..để tránh được những tác động mạnh làm giảm độ bền của tấm Pad chuột.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/luu-y-lot-chuot-mem-cach-ve-sinh-pad-chuot-didongviet.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158719" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 25"/><figcaption class="wp-element-caption">Lưu ý cách vệ sinh Pad Chuột</figcaption></figure>



<h4 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-2-2-vat-lieu-can-chuan-bi">1.2.2 Vật liệu cần chuẩn bị</h4>



<p>Khi vệ sinh miếng lót dạng mềm này thì bạn cần chuẩn bị các vật liệu như:</p>



<ul>
<li>Nước ấm hoặc nước lạnh đều được.</li>



<li>Dầu gội hoặc sữa tắm, nước rửa bát nhưng loại làm sạch dịu nhẹ.&nbsp;</li>



<li>Bàn chải mềm có thể là bàn chải đánh răng của bé.&nbsp;</li>



<li>Khăn khô dạng lông mềm.</li>
</ul>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/vat-lieu-chuan-bi-lot-chout-mem-cach-ve-sinh-pad-chuot-didongviet.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158720" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 26"/><figcaption class="wp-element-caption">Vật liệu vệ sinh Pad Chuột</figcaption></figure>



<h4 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-2-3-cach-giat-ve-sinh-pad-chuot-mem">1.2.3 Cách giặt vệ sinh Pad chuột mềm</h4>



<p>Các bước vệ sinh Pad chuột mềm đơn giản nhưng vẫn đảm bảo được chất lượng miếng lót:</p>



<p><strong>Bước 1:&nbsp;</strong>Nên đặt miếng Pad vào bồn rửa mặt, rửa bát hoặc một cái chậu.</p>



<p><strong>Bước 2:&nbsp;</strong>Xả nước làm ướt miếng lót chuột.&nbsp;</p>



<p><strong>Bước 3:&nbsp;</strong>Cho một ít dung dịch sửa tắm hoặc nước rửa chén xoa đều lên bề mặt miếng lót.&nbsp;</p>



<p><strong>Bước 4:</strong>&nbsp;Dùng bàn chải mềm để chà nhẹ nhàng toàn bộ 2 mặt của miếng Pad chuột.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/cach-giat-cach-ve-sinh-pad-chuot-mem-didongviet.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158721" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 27"/><figcaption class="wp-element-caption">Cách giặt Pad Chuột mềm</figcaption></figure>



<p><strong>Bước 5:&nbsp;</strong>Xả nước để rửa sạch xà phòng.&nbsp;</p>



<p><strong>Bước 6:&nbsp;</strong>Dùng khăn khô để quấn lau thấm bớt nước từ miếng lót.&nbsp;</p>



<p><strong>Bước 7:</strong>&nbsp;Đem phơi miếng lót những nơi sáng có bóng râm, gió,&nbsp;<strong>không phơi&nbsp;</strong>những nơi&nbsp;<strong>ánh sáng chiếu trực tiếp</strong>, phơi thẳng miếng lót trách gập khúc lại.&nbsp;</p>



<p><strong>Lưu ý:&nbsp;</strong>&nbsp;Đối với loại pad chuột mềm sẽ có một lớp cao su bên vưới lớp vải, lớp này khá quan trọng trong việc di chuyển chuột có mượt mà không, nên không được sử dụng&nbsp;<strong>nước nóng&nbsp;</strong>hay tác động&nbsp;<strong>chà mạnh tay</strong>&nbsp;lên bề mặt, để đảm bảo rằng các lớp này không bị bung tác lơp ra, làm biến dạng gây hư hỏng. Cần phơi nơi có bóng râm tránh ánh nắng trực tiếp, nếu gấp có thể sấy khô bằng mấy sấy tóc.&nbsp;</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-3-cach-ve-sinh-pad-chuot-cung-dung-cach">1.3 Cách vệ sinh Pad chuột cứng đúng cách</h3>



<p>Loại Pad chuột cứng này thì không phổ biến như loại mềm nhưng nó có chất lượng tốt, vệ sinh cũng dễ dàng hơn rất nhiều, vì chất liệu được làm từ nhôm, nhựa cứng, sợi thủy tinh,… Nên loại Pad này có tuổi thọ khá cao, cảm giác sử dụng di chuột cũng chắc chắn hơn, nhưng giá thành của loại này thì khá cao.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/cach-ve-sinh-pad-chuot-cung-didongviet.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158722" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 28"/><figcaption class="wp-element-caption">Cách vệ sinh Pad Chuột cứng</figcaption></figure>



<h4 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-3-1-vat-lieu-can-chuan-bi">1.3.1 Vật liệu cần chuẩn bị</h4>



<p>Vệ sinh loại pad cứng này chỉ cần vật liệu là&nbsp;</p>



<ul>
<li>Chất rửa dịu nhẹ như sữa tắm, nước rửa chén,…</li>



<li>Một tấm vải mềm.&nbsp;</li>
</ul>



<h4 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-3-2-cac-buoc-ve-sinh-pad-chuot-cung-don-gian">1.3.2 Các bước vệ sinh Pad chuột cứng đơn giản</h4>



<p>Loại Pad cứng này thì vô cùng dễ để vệ sinh người dùng có thể :</p>



<p><strong>Cách 1:&nbsp;</strong>Người dùng chỉ cần làm ẩm khăn mềm lau sạch bề mặt bị bẩn của tấm lót.&nbsp;</p>



<p><strong>Cách 2:</strong>&nbsp;Người dùng có thể đem tấm lót này đi rửa trực tiếp với nước và xà phòng, sau đó dùng khăn mềm để lau khô là được.&nbsp;&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/cac-buoc-ve-sinh-chuot-cung-cach-ve-sinh-pad-chuot-didongviet-1.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158723" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 29"/><figcaption class="wp-element-caption">Các bước vệ sinh Pad Chuột cứng</figcaption></figure>



<h3 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-4-huong-dan-cach-ve-sinh-lot-chuot-gaming-dung-cach">1.4 Hướng dẫn cách vệ sinh lót chuột Gaming đúng cách</h3>



<p>Loại Pad chuột gaming này là một loại có thiết kế khá đặc biệt vì nó hướng đến phục vụ cho các game thủ, nên thường những loại Pad này luôn được hoàn thiện bởi một chất lượng tốt để đem đến trải nghiệm tốt nhất cho người chơi.&nbsp;</p>



<p>Nên việc vệ sinh cũng không quá khó khăn vì chất lượng các loại này khá tốt, nhưng cũng cần một số lưu ý để đảm bảo an toàn khi vệ sinh vì giá của nó cũng khá chát nên cẩn thận hơn để không bị mất tiền oan.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/lot-gaming-cach-ve-sinh-pad-chuot-didongviet-1.jpg" alt="lot gaming cach ve sinh pad chuot didongviet 1" class="wp-image-158725" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 30"/><figcaption class="wp-element-caption">Cách vệ sinh Pad Chuột gaming</figcaption></figure>



<h4 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-4-1-mot-so-luu-y-khi-ve-sinh-pad-chuot-gaming">1.4.1 Một số lưu ý khi vệ sinh Pad chuột Gaming</h4>



<p>Những miếng lót gaming các thương hiệu nổi tiếng như&nbsp;<a href="https://www.razer.com/" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Razer</a>, Logitech,…, thường được trang bị thêm một công nghệ đặc biệt như sạc không dây hoặc là có&nbsp;<strong>dải đèn RGB</strong>&nbsp;xung quanh, nên việc vệ sinh cần có những lưu ý nhất định tuân theo để đảm bảo không ảnh hưởng đến vi mạch bên trong chiếc Pad chuột này .</p>



<p>Lưu ý đặc biệt là&nbsp;<strong>không nên nhúng trực tiếp</strong>&nbsp;miếng lót này vào nước như hai loại trên, việc này rất dễ làm hỏng dải đèn hoặc khả năng sạc bên trong nếu có.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/luu-y-lot-gaming-cach-ve-sinh-pad-chuot-didongviet.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158726" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 31"/><figcaption class="wp-element-caption">Lưu ý cách vệ sinh Pad Chuột Gaming</figcaption></figure>



<h4 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-4-2-vat-lieu-can-chuan-bi">1.4.2 Vật liệu cần chuẩn bị</h4>



<p>Để làm sạch miếng lót chuột gaming thì cần chuẩn bị:&nbsp;</p>



<ul>
<li>Xà phòng có độ rửa nhẹ như nước rửa bát, sữa tắm,…</li>



<li>Nước ấm</li>



<li>Khăn vài mềm.&nbsp;</li>
</ul>



<h4 class="wp-block-heading" id="ftoc-1-4-3-cac-buoc-ve-sinh-mieng-lot-chuot-gaming">1.4.3 Các bước vệ sinh miếng lót chuột Gaming</h4>



<p>Cần làm theo các bước hướng dẫn cách vệ sinh miếng lót chuột dưới đây để đảm bảo được chất lượng của miếng lót.</p>



<p><strong>Bước 1:</strong>&nbsp;Rút chui cắm bàn di chuột đèn&nbsp;<strong>RGB&nbsp;</strong>trước khi vệ sinh.&nbsp;</p>



<p><strong>Bước 2:&nbsp;</strong>Làm ướt khăn vải mềm với nước ấm để lau sạch bề mặt của miếng Pad chuột.&nbsp;</p>



<p><strong>Bước 3:</strong>&nbsp;Sử dụng khăn vải mềm làm ẩm với dung dịch xà phòng để lau kỹ hơn bàn di chuột một lần nữa để có thể loại bỏ được các vết bẩn như dầu mỡ, bụi bẩn khó sạch.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/lot-chuot-gaming-cach-ve-sinh-pad-chuot-didongviet.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158727" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 32"/><figcaption class="wp-element-caption">Các bước vệ sinh Pad Chuột Gaming</figcaption></figure>



<p><strong>Bước 4:&nbsp;</strong>Xả sạch liên tục khăn mềm vắt ráo hơi ẩm để lau lại về mặt cho sạch, lặp lại khi cần để đảm bảo sạch xà phòng và vết bẩn cứng đầu.&nbsp;</p>



<p><strong>Bước 5:&nbsp;</strong>Để khô ráo bàn di chuột trên mặt phẳng hướng lên trong vài giờ.&nbsp;</p>



<p>Lưu ý không sử dụng những cách vệ sinh pad chuột sau:&nbsp;</p>



<ul>
<li>Không bỏ trực tiếp vào máy giặt để làm sạch.</li>



<li>Không bỏ vào lò vi sóng để diệt vi khuẩn bề mặt.&nbsp;</li>



<li>Không dùng máy sấy khô trực tiếp.&nbsp;</li>
</ul>



<h2 class="wp-block-heading" id="ftoc-2-giai-dap-mot-so-cau-hoi-ve-cach-ve-sinh-pad-chuot">2. Giải đáp một số câu hỏi về Cách vệ sinh Pad Chuột</h2>



<p>Một số câu hỏi thường gặp về cách vệ sinh Pad chuột:</p>



<h3 class="wp-block-heading" id="ftoc-2-1-co-the-giat-pad-chuot-bang-may-giat-khong">2.1 Có thể giặt Pad chuột bằng máy giặt không?</h3>



<p>Có thể sử dụng máy giặt cho những loại pad mềm, nhưng cần phải chú ý chế độ giặt và không sử dụng&nbsp;<strong>nước nóng</strong>&nbsp;để giặt vì sẽ làm bong lớp cao su của miếng lót. Nhưng tốt nhất vẫn là không nên giặt bằng máy để đảm bảo được độ bền cho miếng lót.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/co-nen-giat-cach-ve-sinh-pad-chuot-didongviet.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158728" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 33"/><figcaption class="wp-element-caption">Có nên giặt pad chuột</figcaption></figure>



<h3 class="wp-block-heading" id="ftoc-2-2-dung-bot-giat-quan-ao-hay-nuoc-giat-hieu-qua-hon">2.2 Dùng bột giặt quần áo hay nước giặt hiệu quả hơn?</h3>



<p>Dùng bất kỳ loại chất rửa nào cũng đều có thể làm sạch bề mặt của miếng lót, nhưng vẫn lưu ý rằng những chất này phải rửa dịu nhẹ như sữa tắm, dầu gọi, nước rửa chén,… Không sử dụng những chất có độ tẩy cao như chất tẩy, bộ giặt có độ tẩy trắng.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/dung-bot-giat-hay-nuoc-giat-cach-ve-sinh-pad-chuot-didongviet.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158729" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 34"/><figcaption class="wp-element-caption">Dùng bột giặt hay nước giặt?</figcaption></figure>



<h3 class="wp-block-heading" id="ftoc-2-3-su-dung-chat-tay-manh-nhu-javen-de-giat-pad-chuot-duoc-khong">2.3 Sử dụng chất tẩy mạnh như javen để giặt Pad chuột được không?</h3>



<p>Không nên sử dụng những chất<strong>&nbsp;tẩy mạnh</strong>&nbsp;như javen để giặt vì sẽ làm bong tróng lớp cao su, bề mặt không còn láng để di chuột, làm&nbsp;<strong>giảm độ bền</strong>&nbsp;của miếng lót. Chỉ nên sử dụng tính tẩy nhẹ để đảm bảo được độ bền cả pad.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/chat-tay-cach-ve-sinh-pad-chuot-didongviet.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158730" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 35"/><figcaption class="wp-element-caption">Sử dụng chất tẩy được không?</figcaption></figure>



<h3 class="wp-block-heading" id="ftoc-2-4-nen-ve-sinh-mieng-lot-chuot-bao-nhieu-lan-la-du">2.4 Nên vệ sinh miếng lót chuột bao nhiêu lần là đủ?</h3>



<p>Nên vệ sinh miếng lót khi Pad quá bẩn hoặc làm đổ chất dính lên bền mặt, việc vệ sinh liên tục quá nhiều cũng không tốt vì làm giảm đi độ bền của bề mặt miếng lót. Chỉ cần làm theo cách vệ sinh Pad Chuột và những lưu ý là sẽ đảm bảo được độ sạch và bền của miếng lót.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://didongviet.vn/dchannel/wp-content/uploads/2022/05/ve-sinh-bao-nhieu-lan-la-du-cach-ve-sinh-pad-chuot-didongviet.jpg" alt="Cách vệ sinh Pad Chuột" class="wp-image-158731" title="Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn 36"/><figcaption class="wp-element-caption">Vệ sinh bao nhiêu lần là đủ</figcaption></figure>



<h2 class="wp-block-heading" id="ftoc-3-tong-ket">3. Tổng kết</h2>



<p>Bài viết này đã tổng hợp các<a rel="noreferrer noopener" href="https://didongviet.vn/dchannel/cach-ve-sinh-pad-chuot/" target="_blank"> </a>cách vệ sinh bàn di chuột tại nhà cực đơn giản, cùng những lưu ý cần tránh khi vệ sinh miếng lót. Mong rằng những thông tin mà bài viết tổng hợp có thể mang lại ứng dụng hữu ích cho người đọc. </p>



<p>Kênh tin tức của GearUp luôn cập nhật những mẹo vặt hay mỗi ngày, hãy theo dõi trang để biết thêm nững thông tin hữu ích áp dụng vào cuộc sống nhé. </p>



<p>Cảm ơn các bạn đã dành thời gian của mình để xem hết bài viết này. </p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/cach-ve-sinh-pad-chuot-tai-nha-cuc-de-lam-chi-tiet-nhat-cho-ban/">Cách vệ sinh Pad Chuột tại nhà cực dễ làm chi tiết nhất cho bạn</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/cach-ve-sinh-pad-chuot-tai-nha-cuc-de-lam-chi-tiet-nhat-cho-ban/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hướng dẫn cách kết nối tai nghe Bluetooth với laptop, máy tính</title>
		<link>http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/huong-dan-cach-ket-noi-tai-nghe-bluetooth-voi-laptop-may-tinh/</link>
					<comments>http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/huong-dan-cach-ket-noi-tai-nghe-bluetooth-voi-laptop-may-tinh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[datechnhua]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 May 2023 07:35:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://3ckk0n.github.io/GearUp/?p=99</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cách kết nối tai nghe máy tính thông qua Bluetooth với laptop, máy tính tuy đơn giản nhưng với không phải...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/huong-dan-cach-ket-noi-tai-nghe-bluetooth-voi-laptop-may-tinh/">Hướng dẫn cách kết nối tai nghe Bluetooth với laptop, máy tính</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cách kết nối tai nghe máy tính thông qua Bluetooth với laptop, máy tính tuy đơn giản nhưng với không phải ai cũng có thể làm được ngay lần đầu tiên. Vậy nên sau đây GearUp xin gửi đến bạn cách để kết nối tai nghe Bluetooth và thiết bị của bạn dễ dàng, nhanh chóng.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Hướng dẫn cách kết nối tai nghe bluetooth với laptop, máy tính Win 7</strong></h2>



<p>Bởi Win 7 khá cũ nên quá trình kết nối tai nghe bluetooth với máy tính có phần khá phức tạp và cần nhiều thao tác. Cụ thể như sau:</p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Bước 1: Bật bluetooth trên thiết bị</strong></h3>



<p>Đâu tiên để có thể thực hiện kết nối bluetooth bạn cần bạn cần mở chức năng này của cả tai nghe và máy tính. Đa phần các loại tai nghe bluetooth có thể bật chế độ này bằng cách nhấn giữ nút nguồn khoảng 5 giây, cho tới khi đèn trên tai nghe nhấp nháy là được.</p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Bước 2: Tìm thiết bị đang bật bluetooth trên laptop, máy tính</strong></h3>



<p>Để thực hiện trước hết bạn phải vào biểu tượng mạng ở góc dưới bên phải màn hình rồi chọn mục &#8220;Open Network and Sharing center&#8221;.</p>



<p>Tiếp tục chọn mục &#8220;Change adapter settings&#8221;, khi này bạn sẽ thấy một mục tên &#8220;Bluetooth Network Connection&#8221; hiện ra. Click chuột phải và chọn &#8220;View bluetooth Network Device&#8221; và chọn&nbsp; &#8220;Add device&#8221; để hiển thị các thiết bị đang bật bluetooth.</p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Bước 3: Kết nối bluetooth</strong></h3>



<p>Khi máy tính đã hiển thị các thiết bị bật bluetooth ở gần ta cần tìm được tên của tai nghe sau đó click vào và chọn &#8220;Next&#8221;. Khi này chỉ cần đợi trong giây lát để quá trình kết nối hoàn tất.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/cach-ket-noi-tai-nghe-bluetooth-voi-laptop-may-tinh-1_f8c940ad0e1742c29ef26ad7d0d1b336.jpg" alt="Hướng dẫn cách kết nối tai nghe Bluetooth với laptop, máy tính"/></figure>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Hướng dẫn kết nối tai nghe bluetooth với laptop, máy tính&nbsp; Win 8</strong></h2>



<p>Win 8 được nâng cấp khá nhiều so với Win 7 nên quá trình kết nối bluetooth giúp laptop, máy tính và tai nghe có phần dễ dàng hơn khá nhiều.</p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Bước 1: Bật bluetooth trên tai nghe</strong></h3>



<p>Cũng giống như trên Win7, đầu tiên ta cũng cần phải bật kết nối bluetooth trên tai nghe để laptop, máy tính có thể tìm và kết nối.</p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Bước 2: Setting để tìm kết nối bluetooth trên laptop, máy tính</strong></h3>



<p>Ấn tổ hợp phím Window + W hoặc di chuyển chuột vào góc phải bên dưới màn hình để mở thanh Charm. Tại đây bạn nhấn vào &#8220;Change PC settings&#8221;, sau đó tiếp tục chọn mục &#8220;PC and devices&#8221;.</p>



<p>Sau đó ta lại chọn mục “Bluetooth”, nhìn sang bên phải của màn hình và chuyển bluetooth sang chế độ &#8220;On&#8221;. Khi này laptop sẽ tự động dò tìm những thiết bị đang bật bluetooth xung quanh.</p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Bước 3: Kết nối bluetooth</strong></h3>



<p>Sau khi đã tìm thấy tai nghe bạn nhấn &#8220;Pair&#8221; (ghép đôi) để 2 thiết bị kết nối với nhau. Sau đó chờ trong vài giây quá trình kết nối hoàn tất. Khi thấy một &#8220;mã kết nối&#8221; hiển thị thì bạn nhấn chọn &#8220;Yes&#8221; là được.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Hướng dẫn cách kết nối tai nghe bluetooth với laptop, máy tính Win 10</strong></h2>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Bước 1: Bật bluetooth trên tai nghe</strong></h3>



<p>Cũng như 2 phần trên, ta cần phải bật chế độ bluetooth trên tai nghe.</p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Bước 2: Mở bluetooth trên laptop, máy tính</strong></h3>



<p>Bạn mở bluetooth trên máy tính win 10 bằng 1 trong 2 cách:</p>



<ul>
<li><strong>&nbsp; &nbsp; &#8211; Cách 1:</strong>&nbsp;Dùng tổ hợp phím &#8220;Fn&#8221; cùng phím chức năng từ &#8220;F1&#8221; đến &#8220;F12&#8221; có icon hình cột thu phát sóng. Cách này hiện chỉ được hỗ trợ trên một số laptop</li>



<li><strong>&nbsp; &nbsp; &#8211; Cách 2:</strong>&nbsp;Nếu laptop của bạn không hỗ trợ phím tắt thì ta có thể sử dụng tổ hợp phím Windows + A để mở &#8220;Action Center&#8221; hoặc nhấn vào biểu tượng Action hình vuông ở phía góc phải màn hình. Sau đó nhấn chọn &#8220;Bluetooth&#8221;, chuyển sang chế độ &#8220;On&#8221;</li>
</ul>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/cach-ket-noi-tai-nghe-bluetooth-voi-laptop-may-tinh-2_22d9d66926de4f808dcb4716ef28c981.jpg" alt="Hướng dẫn cách kết nối tai nghe Bluetooth với laptop, máy tính"/></figure>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Bước 3: Tìm thiết bị cần kết nối</strong></h3>



<p>Bạn cần nhấn chuột phải vào biểu tượng bluetooth để vào &#8220;Go to settings&#8221;, tại đây bạn có thể thấy được các thiết bị bluetooth xung quanh. Bên cạnh đó, bạn có thể nhấn chuột phải vào biểu tượng &#8220;Bluetooth&#8221; tại khay hệ thống rồi chọn &#8220;Show Bluetooth Devices&#8221;.</p>



<p></p>



<h3 class="wp-block-heading"><strong>Bước 4: Kết nối bluetooth</strong></h3>



<p>Sau khi đã tìm thấy tên thiết bị tai nghe bạn cần kết nối thì bạn nhấn vào đó rồi chọn &#8220;Pair&#8221; (ghép đôi) là được. Đợi vài giây để quá trình kết nối hoàn tất.</p>



<p>Trên đây là cách để bạn có thể kết nối tai nghe bluetooth với laptop, máy tính. Hy vọng bài viết sẽ giúp bạn kết nối thiết bị thành công.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/huong-dan-cach-ket-noi-tai-nghe-bluetooth-voi-laptop-may-tinh/">Hướng dẫn cách kết nối tai nghe Bluetooth với laptop, máy tính</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/huong-dan-cach-ket-noi-tai-nghe-bluetooth-voi-laptop-may-tinh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hướng dẫn kiểm tra và cách chỉnh DPI chuột không cần phần mềm</title>
		<link>http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/huong-dan-kiem-tra-va-cach-chinh-dpi-chuot-khong-can-phan-mem/</link>
					<comments>http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/huong-dan-kiem-tra-va-cach-chinh-dpi-chuot-khong-can-phan-mem/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[datechnhua]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 May 2023 07:30:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://3ckk0n.github.io/GearUp/?p=95</guid>

					<description><![CDATA[<p>DPI (dots per linear inch) hay còn được gọi là độ nhạy của chuột khi chơi game hoặc làm việc....</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/huong-dan-kiem-tra-va-cach-chinh-dpi-chuot-khong-can-phan-mem/">Hướng dẫn kiểm tra và cách chỉnh DPI chuột không cần phần mềm</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>DPI (dots per linear inch) hay còn được gọi là độ nhạy của chuột khi chơi game hoặc làm việc. Vậy để kiểm tra và chỉnh DPI như thế nào để sử dụng mượt mà hơn? Tôi chắc chắn, với một số cách chỉnh DPI chuột dưới đây bạn sẽ cải thiện được chất lượng giải trí, nâng cao hiệu quả công việc với một số thao tác đơn giản.&nbsp;</p>



<h2 class="wp-block-heading">Kiểm tra tốc độ DPI chuột như thế nào?</h2>



<p>DPI của chuột máy tính là một đặc điểm kỹ thuật phần cứng cho bạn biết con chuột của bạn di chuyển nhanh như thế nào.&nbsp;Độ phân giải DPI của chuột được đưa ra bởi cảm biến phần cứng bên trong và các cảm biến thường được sử dụng bởi chuột ngày nay có hai loại: quang và laser.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-huong-dan-kiem-tra-va-chinh-dpi-chuot-10_9d627ad3b4324290914df1adf84e655d_grande.jpg" alt=""/></figure>



<p>Để kiểm tra chính xác thông số kỹ thuật phần cứng của chuột.&nbsp;Bạn sẽ có thể tiến hành kiểm tra tốc độ DPI của chuột bằng cách truy cập vào trang web hỗ trợ sản phẩm của nhà sản xuất hoặc tìm hiểu trong hướng dẫn sử dụng của chuột.</p>



<p>Còn cách khác là người dùng có thể cài đặt trình điều khiển bằng phần mềm của chuột mà bạn đang sử dụng. Hầu hết những dòng chuột gaming giá rẻ thông thường có DPI tiêu chuẩn khoảng 800 đến 1200 DPI và những dòng cao cấp hơn có thể lên đến 20000 DPI.</p>



<p>Tuy nhiên, bạn có thể điều chỉnh tốc độ của chuột để dễ dàng sử dụng hỗ trợ công việc, nâng cao chất lượng giải trí với các tựa game. Không chỉ như thế, trong quá trình sử dụng để các thao tác trở nên thuận tiện bạn có thể tùy chỉnh tốc độ DPI của chuột một cách nhanh chóng mà không cần phần mềm.</p>



<h2 class="wp-block-heading">Cách chỉnh DPI chuột không cần phần mềm nhanh chóng</h2>



<p>Để điều chỉnh tốc độ DPI phù hợp với nhu cầu sử dụng, bạn chỉ cần áp dụng một số thao tác đơn giản điều chỉnh trong <em>Mouse Properties</em>. Đây là một trong những giải pháp dành cho game thủ khi cần chỉnh DPI nhanh chóng và bạn có thể áp dụng cho hầu hết các dòng chuột không dây, có dây,&#8230;</p>



<h3 class="wp-block-heading">Cách chỉnh DPI chuột trên Win 10</h3>



<p><strong>Bước 1:</strong>&nbsp;Mở&nbsp;<em>Start Menu</em>&nbsp;tìm kiếm và chọn&nbsp;<em>Mouse Settings.</em></p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-huong-dan-kiem-tra-va-chinh-dpi-chuot_ad0c864d47f148e68106e45caf0b1765_grande.jpg" alt=""/></figure>



<p><strong>Bước 2:</strong>&nbsp;Sau khi đã chọn&nbsp;<em>Mouse Settings</em>&nbsp;bạn tiếp tục kéo xuống phần&nbsp;<em>Related settings</em>&nbsp;và tiếp tục chọn&nbsp;<em>Additional mouse options</em>.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-huong-dan-kiem-tra-va-chinh-dpi-chuot-1_b0e57060c61b4084b05e6e3aff0ee249_grande.jpg" alt=""/></figure>



<p><strong>Bước 3:&nbsp;</strong>Chọn vào mục&nbsp;<em>Mouse Properties</em>&nbsp;và điều chỉnh phần&nbsp;<em>Motion</em>, đây chính là phần cài đặt bạn có thể tùy chỉnh tốc độ chuột máy tính phù hợp với nhu cầu sử dụng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-huong-dan-kiem-tra-va-chinh-dpi-chuot-2_a88de6541c634bd5be0439fef9ee9478_grande.jpg" alt=""/></figure>



<h3 class="wp-block-heading">Hướng dẫn nhanh chỉnh DPI chuột trên Win 8</h3>



<p><strong>Bước 1:</strong>&nbsp;Trước tiên bạn cần vào mục&nbsp;<em>Windows</em>&nbsp;lên sau đó gõ tìm kiếm và chọn&nbsp;<em>Control Panel</em>.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-huong-dan-kiem-tra-va-chinh-dpi-chuot-3_168261e0e0ff46f4aa742158cb76e89a_grande.png" alt=""/></figure>



<p><strong>Bước 2:&nbsp;</strong>Trong phần<em>&nbsp;Control Panel&nbsp;</em>bạn sẽ dễ dàng thấy chế độ&nbsp;<em>View by Small icons.</em></p>



<p><strong>Bước 3:&nbsp;</strong>Sau đó lựa chọn&nbsp;<em>Mouse&nbsp;</em>để tiến hành chỉnh tốc độ DPI của các dòng chuột gaming cho đến chuột bluetooth&nbsp;văn phòng mà mình đang sử dụng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-huong-dan-kiem-tra-va-chinh-dpi-chuot-4_fbb904e94a7c4eaf9887e7ca860c26b5_grande.png" alt=""/></figure>



<p><strong>Bước 4:&nbsp;</strong>Ở phần<strong>&nbsp;</strong><em>Mouse Properties&nbsp;</em>bạn chỉ cần điều chỉnh phần&nbsp;<em>Motion</em>, đây chính là phần chỉnh tốc độ chuột máy tính.&nbsp;</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-huong-dan-kiem-tra-va-chinh-dpi-chuot-5_82e99c824d4244e49176454b1dd09494_grande.png" alt=""/></figure>



<p><strong>Lưu ý:</strong>&nbsp;Nếu bạn đang sử dụng Windows 10 vẫn có thể áp dụng một số cách như trên.</p>



<p>Ở một số trường hợp đặc biệt, nếu bạn sử dụng loại chuột thông thường (không có driver) nhưng vẫn muốn chỉnh DPI chuột lên mức cao hơn thi bạn có thể sử dụng những phần mềm bên thứ 3 để làm được điều này.&nbsp;</p>



<h2 class="wp-block-heading">Tổng kết</h2>



<p>Với những hướng dẫn kiểm tra và cách chỉnh DPI chuột không cần phần mềm trên đây, GearUp chắc chắn bạn sẽ có thể điều chỉnh độ nhạy của chuột một cách nhanh chóng, mang đến những phút giây giải trí chất lượng và hiệu quả trong công việc. </p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/huong-dan-kiem-tra-va-cach-chinh-dpi-chuot-khong-can-phan-mem/">Hướng dẫn kiểm tra và cách chỉnh DPI chuột không cần phần mềm</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/huong-dan-kiem-tra-va-cach-chinh-dpi-chuot-khong-can-phan-mem/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hướng dẫn vệ sinh bàn phím cơ đơn giản tại nhà</title>
		<link>http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/huong-dan-ve-sinh-ban-phim-co-don-gian-tai-nha/</link>
					<comments>http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/huong-dan-ve-sinh-ban-phim-co-don-gian-tai-nha/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[datechnhua]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 23 May 2023 07:11:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://3ckk0n.github.io/GearUp/?p=85</guid>

					<description><![CDATA[<p>Vệ sinh bàn phím cơ tại nhà như thế nào đúng cách ? Bạn có đồng ý với tôi vệ...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/huong-dan-ve-sinh-ban-phim-co-don-gian-tai-nha/">Hướng dẫn vệ sinh bàn phím cơ đơn giản tại nhà</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Vệ sinh bàn phím cơ tại nhà như thế nào đúng cách ? Bạn có đồng ý với tôi vệ sinh&nbsp;bàn phím cơ&nbsp;là điều vô cùng cần thiết ?</p>



<p>Bàn phím luôn được xem là một trong những thiết bị vô cùng quan trọng của game thủ và người dùng thường phải làm việc trên máy tính. Sau một thời gian sử dụng nếu không được vệ sinh thường xuyên và đúng cách sẽ là nơi&nbsp;tích tụ của rất nhiều loại vi khuẩn và bụi bặm.</p>



<p>Do đó việc vệ sinh là điều cần được làm thường xuyên, dưới đây là một số mẹo vặt vệ sinh bàn phím cơ đơn giản tại nhà từ <em>GearUp</em> mà bạn không nên bỏ qua.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Cần chuẩn bị gì để vệ sinh bàn phím cơ</strong></h2>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-huong-dan-ve-sinh-ban-phim-co-tai-nha_f8bf87e6378847c782a555be879e0329.jpg" alt="GEARVN.COM vệ sinh bàn phím cơ tại nhà"/></figure>



<h3 class="wp-block-heading">Chuẩn bị gì để vệ sinh bàn phím ?</h3>



<p>Để quá trình vệ sinh bàn phím một cách diễn ra nhanh chóng, tiết kiệm thời gian. Bạn cần chuẩn bị một số công cụ để hỗ trợ việc &#8220;dọn dẹp&#8221; bàn phím như:</p>



<p>&#8211; Keypuller.</p>



<p>&#8211; Khăn mềm.</p>



<p>&#8211; Dung dịch rữa tay dạng lỏng</p>



<p>&#8211; Cồn 90 độ</p>



<p>&#8211; Khăn mềm.</p>



<p>&#8211; Tăm bông.</p>



<p>Trên đây là một số dụng cụ vệ sinh các thiết bị gaming gear bạn có thể dễ dàng mua tại những siêu thị, sạp báo,&#8230;Nhưng để quá trình vệ sinh được diễn ra nhanh chóng tiết kiệm thời gian bạn cần một dung dịch vệ sinh bàn phím thật chất lượng.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Cách pha dung dịch vệ sinh bàn phím cơ an toàn</h3>



<p>Để pha dung dịch vệ sinh bàn phím sẽ không hề khó khăn, bạn chỉ cần tiến hành pha dung dịch nước rữa tay dạng lỏng và cồn 90 độ đã chuẩn bị từ trước. Theo tỷ lệ 2:1 (2 cồn và 1 nước rữa tay).&nbsp;</p>



<p>Việc pha dung dịch ô cùng đơn giản đúng không, nào chúng ta hãy tiến hành vệ sinh các thiết bị gaming gear như chuột không dây, có dây,&nbsp; bàn phím và đến cả pad chuột.&nbsp;</p>



<p></p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Tiến hành vệ sinh bàn phím cơ đúng cách nhanh chóng</strong></h2>



<p>Keycap dơ sau một thời gian sử dụng là điều không thể tránh khỏi nhưng ở mặt dưới bàn phím là phần cần được vệ sinh thường xuyên và đúng cách. Bạn cũng có thể áp dụng cho những sản phẩm với kết nối không dây, những chiếc bàn phím bluetooth&nbsp;trên thị trường hiện nay.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-huong-dan-ve-sinh-ban-phim-co-tai-nha-2_5c6a43a843b24d99972022e0823eada9.jpg" alt=""/></figure>



<p><strong>&#8211; Bước 1:</strong>&nbsp;Sử dụng&nbsp;Keypuller để thao keycap. Tuyệt đối bạn không nên sử dụng tay để tháo vì điều đó có thể ảnh hưởng đến chất lượng và tuổi thọ của bàn phím. Vì một số bàn phím được trang bị keycap đặt biệt như những chiếc bàn phím gaming từ Logitech.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-huong-dan-ve-sinh-ban-phim-co-tai-nha-33_6c26df5a20204231af61d3522a9c27f8.jpg" alt=""/></figure>



<p><strong>&#8211; Bước 2:</strong>&nbsp;Sau khi đã tháo rời tất cả keycap của bàn phím, bạn sẽ tiến hành vệ sinh bằng dung dịch đã pha săn hoặc ngâm vào thau nước đã pha xà phòng. Tôi chắc chắn bạn sẽ vô cùng ngạc nhiên sau khi vệ sinh đấy.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-huong-dan-ve-sinh-ban-phim-co-tai-nha-66_8af30dced0af43608f597a1ccdc60793.jpg" alt=""/></figure>



<p><strong>&#8211; Bước 3:</strong> Phần plate là một trong những bộ phận rất bẩn cho dù bạn sử dụng bàn phím có dây như bàn phím Razer, Corsair cho đến các thiết bị không dây. Để vệ sinh thật sạch, bạn dùng tâm chấm một lượng thật ít của dung dịch vệ sinh. Sau đó, bạn chỉ cẩn tiến hành vệ sinh theo từng hàng.</p>



<figure class="wp-block-image"><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-huong-dan-ve-sinh-ban-phim-co-tai-nha-6666_2be150771073448a90afacf9917b7092.jpg" alt=""/></figure>



<p><strong>&#8211; Bước 4:</strong>&nbsp;Sau khi đã vệ sinh keycap và cả plate bạn chỉ cần tiến hành lắp chúng lại.</p>



<p><strong>* Lưu ý:</strong>&nbsp;Trong quá trình vệ sinh bàn phím đặc biệt là phần plate bằng dung dịch cồn pha với nước rữa tay, bạn hãy cẩn thận sử dụng một lượng rất ít dung dịch để tránh phần dịch dư ảnh hưởng đến các switch.</p>



<h2 class="wp-block-heading"><strong>Tổng kết</strong></h2>



<p>Bàn phím là một trong những thiết bị vệ sinh &#8220;rất cực&#8221; do đó bạn hãy tiến hành vệ sinh bàn phím cơ tại nhà&nbsp;thường xuyên. Chỉ với 5 phút vệ sinh bàn phím cơ tại nhà bạn sẽ dễ dàng cảm thấy bàn phím sạch hơn rất nhiều, bấm êm hơn mang đến những trải nghiệm tốt nhất khi làm việc và chơi game.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/huong-dan-ve-sinh-ban-phim-co-don-gian-tai-nha/">Hướng dẫn vệ sinh bàn phím cơ đơn giản tại nhà</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/23/huong-dan-ve-sinh-ban-phim-co-don-gian-tai-nha/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/16/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/16/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[datechnhua]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 16 May 2023 16:39:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://3ckk0n.github.io/GearUp/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/16/chao-moi-nguoi/">Chào tất cả mọi người!</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/16/chao-moi-nguoi/">Chào tất cả mọi người!</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://3ckk0n.github.io/GearUp/2023/05/16/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
