<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Tay cầm Archives - GearUp</title>
	<atom:link href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/danh-muc-san-pham/tay-cam/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://3ckk0n.github.io/GearUp/danh-muc-san-pham/tay-cam/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 22 May 2023 10:53:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.2</generator>
	<item>
		<title>Tay cầm Nintendo Switch Pro</title>
		<link>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tay-cam-nintendo-switch-pro/</link>
					<comments>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tay-cam-nintendo-switch-pro/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[datechnhua]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 22 May 2023 10:21:20 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://3ckk0n.github.io/GearUp/?post_type=product#038;p=21</guid>

					<description><![CDATA[<p>Đánh giá Tay cầm chơi game không dây Nintendo Switch Pro Controller màu đen Đưa trải nghiệm chơi game của...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tay-cam-nintendo-switch-pro/">Tay cầm Nintendo Switch Pro</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2 class="ddnb-title spct-title">Đánh giá Tay cầm chơi game không dây Nintendo Switch Pro Controller màu đen</h2>
<h3>Đưa trải nghiệm chơi game của bạn lên một tầm cao!</h3>
<p>Nintendo Switch Pro là một chiếc tay cầm với chất lượng cao cấp. Tay cầm có các nút tương tự như trên chiếc Nintendo Switch và được thiết kế để người chơi có thể cầm một thoải mái và thực hiện các thao tác chơi game ở mọi lúc, mọi nơi một cách dễ dàng.</p>
<p><img decoding="async" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/21-12-2022/tay-cam-choi-game-khong-day-nintendo-switch-pro-controller-mau-den-1.jpg" alt="Tay cầm chơi game không dây Nintendo Switch Pro Controller màu đen" width="100%" /></p>
<h3>Các đặc điểm chính</h3>
<p>Tay cầm Pro Switch sở hữu nhiều tính năng tuyệt vời tương tự như chiếc Joy-Con bao gồm như: (motion controls) điều khiển theo chuyển động, HD rumble (Độ Rung HD), tích hợp chức năng quét amiibo và nhiều chức năng khác nữa.v.v&#8230; Sự khác biệt cơ bản trong ở việc điều khiển của tay cầm này là trong khi bạn sử dụng directional control trên Joy-Con (L) được tạo thành từ các nút khác nhau, thì trên tay cầm Pro, thì bạn chỉ cần một + Control Pad duy nhất, tương tự như các hệ thống trước đó.</p>
<p><img decoding="async" src="https://hanoicomputercdn.com/media/lib/21-12-2022/tay-cam-choi-game-khong-day-nintendo-switch-pro-controller-mau-den-2.jpg" alt="Tay cầm chơi game không dây Nintendo Switch Pro Controller màu đen" width="100%" /></p>
<p>Tay cầm Nintendo Switch Pro chứa 2 bộ truyền động cộng hưởng tuyến tính, mỗi bộ đều có khả năng tạo Độ Rung HD độc ​​lập, mang đến hiệu ứng tương tự như với chiếc tay cầm Joy-Con. Chức năng Rung HD được tích hợp sẵn trong tay cầm Nintendo Switch Pro sẽ mang đến cho bạn những trải nghiệm chơi game nhập vai chân thât không chỉ với những hình ảnh và là còn với cả âm âm thanh.</p>
<p>Bạn cũng có thể sử dụng amiibo trên Nintendo Switch của mình bằng cách chạm chúng vào điểm NFC trên tay cầm Nintendo Switch Pro! Phụ kiện đi kèm với tay cầm sẽ bao gồm một đầu nối USB Type-C và một cáp USB Type-C giúp cho bạn sạc nhanh chóng chiếc tay cầm của mình.</p>
<p>Thời lượng pin của một chiếc tay cầm Nintendo Switch Pro là khoảng 40 giờ. Các bạn hãy lưu ý đây chỉ là thời lượng pin ước tính. Tùy thuộc vào điều kiện sử dụng mà thời lượng pin của tay cầm có thể thay đổi khác nhau một chút, nhưng sẽ không hề đáng kể.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tay-cam-nintendo-switch-pro/">Tay cầm Nintendo Switch Pro</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tay-cam-nintendo-switch-pro/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tay cầm Xbox One Wireless</title>
		<link>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tay-cam-choi-game-xbox-one-wireless/</link>
					<comments>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tay-cam-choi-game-xbox-one-wireless/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[datechnhua]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 22 May 2023 10:17:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://3ckk0n.github.io/GearUp/?post_type=product#038;p=18</guid>

					<description><![CDATA[<p>Đặc điểm nổi bật Với kiểu dáng công thái học và nhiều cải tiến khéo léo dựa trên thiết kế...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tay-cam-choi-game-xbox-one-wireless/">Tay cầm Xbox One Wireless</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2 class="card-title">Đặc điểm nổi bật</h2>
<div class="card-body">
<div class="st-pd-content">
<p><strong>Với kiểu dáng công thái học và nhiều cải tiến khéo léo dựa trên thiết kế vốn đã xuất sắc, Microsoft Xbox Series X/S Wireless Controller sẽ hứa hẹn mang lại trải nghiệm chơi game thoải mái và tuyệt vời nhất cho các game thủ.</strong></p>
<h3><b>Sự cải tiến khéo léo từ Xbox One</b></h3>
<p><b><img decoding="async" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/VuTT29/02-Microsoft-Xbox-S-01.jpg" alt="Tay cầm chơi Game Microsoft XBOX Series S Wireless Controller" /></b></p>
<p>Microsoft Xbox Series X/S Wireless Controller là phiên bản cải tiến của Xbox One vốn đã rất xuất sắc. Vì vậy, các game thủ có thể yên tâm rằng chiếc tay cầm chơi game mới của Microsoft sẽ thừa hưởng mọi “tinh tuý” từ Xbox One, trong khi lại có thể cung cấp thêm những cải tiến khác để nâng cao trải nghiệm chơi game.</p>
<h3><b>Di chuyển dễ dàng</b></h3>
<p><b><img decoding="async" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/VuTT29/02-Microsoft-Xbox-S-02.jpg" alt="Tay cầm chơi Game Microsoft XBOX Series S Wireless Controller" /></b></p>
<p>Một trong những chi tiết thiết kế đáng chú ý trên Microsoft Xbox Series X/S Wireless Controller chính là nút Dpad dạng tròn có hơi lõm một chút ở phần trung tâm. Cùng với khả năng hỗ trợ di chuyển 8 hướng, nút Dpad này sẽ giúp người chơi có một trải nghiệm điều hướng linh hoạt để giành chiến thắng dễ dàng hơn trong mọi tựa game.</p>
<h3><b>Cầm nắm thoải mái trong tay</b></h3>
<p><b><img decoding="async" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/VuTT29/02-Microsoft-Xbox-S-03.jpg" alt="Tay cầm chơi Game Microsoft XBOX Series S Wireless Controller" /></b></p>
<p>Microsoft Xbox Series X/S Wireless Controller có những cải tiến khéo léo dựa trên thiết kế vốn đã xuất sắc. Ví dụ, người chơi có thể tìm thấy một lớp vân nhám đã được nhà sản xuất phủ lên trên các nút L R để giúp các ngón tay bám vào nút chắc chắn hơn. Bên cạnh đó, những khu vực tiếp xúc với lòng bàn tay trên tay cầm chơi game cũng đã được tinh chỉnh lại bề mặt với lớp hoàn thiện dạng mờ để giúp mang lại trải nghiệm chơi game thân thiện hơn về mặt công thái học.</p>
<h3><b>Tích hợp nút Share chuyên dụng</b></h3>
<p><b><img decoding="async" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/VuTT29/02-Microsoft-Xbox-S-04.jpg" alt="Tay cầm chơi Game Microsoft XBOX Series S Wireless Controller" /></b></p>
<p>Trước đây, người chơi sẽ phải mất khá nhiều thời gian để chụp ảnh màn hình và quay video trò chơi trong lúc chơi game. Tuy nhiên, mọi vấn đề đó đã được giải quyết trên Microsoft Xbox Series X/S Wireless Controller bởi vì có một nút Share chuyên dụng được tích hợp trên chiếc gamepad này. Nhờ có nút Share, việc chụp ảnh màn hình và quay video giữa trò chơi trở nên dễ dàng hơn đáng kể. Người dùng chỉ cần nhấn một lần để chụp ảnh nhanh, trong khi giữ nút lâu hơn để quay video 15 giây theo mặc định (có thể điều chỉnh thời lượng video trong cài đặt).</p>
<h3><b>Tùy chỉnh mapping các nút bấm</b></h3>
<p><b><img decoding="async" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/VuTT29/02-Microsoft-Xbox-S-05.jpg" alt="Tay cầm chơi Game Microsoft XBOX Series S Wireless Controller" /></b></p>
<p>Với ứng dụng Xbox Accessories (hỗ trợ trên Xbox One và Windows 10), người dùng có thể mapping lại một số nút của Microsoft Xbox Series X/S Wireless Controller theo sở thích. Ngoài ra, ứng dụng thậm chí còn cho phép kiểm soát các khía cạnh khác như bật/tắt rung cho gamepad. Quá trình mapping lại các nút cũng khá đơn giản, ngay cả khi có một số nút như nút Xbox và triggers không thể thay đổi được.</p>
<h3><b>Thích hợp với mọi tai nghe sử dụng giắc cắm 3.5mm</b></h3>
<p><b><img decoding="async" src="https://fptshop.com.vn/Uploads/images/2015/VuTT29/02-Microsoft-Xbox-S-06.jpg" alt="Tay cầm chơi Game Microsoft XBOX Series S Wireless Controller" /></b></p>
<p>Giống như thế hệ trước, Microsoft Xbox Series X/S Wireless Controller vẫn được trang bị giắc cắm tai nghe 3.5mm. Vì vậy, người dùng có thể dễ dàng kết nối những tai nghe yêu thích với gamepad để có một trải nghiệm chơi game tốt hơn.</p>
<h3><b>Tương thích tối đa</b></h3>
<p>Một trong những điểm mạnh khác của Microsoft Xbox Series X/S Wireless Controller chính là nó không chỉ hoạt động trên Xbox Series X|S mà nó còn tương thích với Xbox One, máy tính Windows 10 và Android. Theo Microsoft cho biết, họ sẽ cố gắng đàm phán để gamepad này có thể hoạt động trên cả nền tảng iOS trong tương lai.</p>
</div>
</div>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tay-cam-choi-game-xbox-one-wireless/">Tay cầm Xbox One Wireless</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tay-cam-choi-game-xbox-one-wireless/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tay cầm PS5 DualSense</title>
		<link>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tay-cam-ps5-dualsense/</link>
					<comments>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tay-cam-ps5-dualsense/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[datechnhua]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 22 May 2023 10:10:43 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://3ckk0n.github.io/GearUp/?post_type=product#038;p=14</guid>

					<description><![CDATA[<p>Đánh giá chi tiết tay cầm chơi game PS5 DualSense Tay cầm PS5 DualSense là một trong những tay cầm chơi...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tay-cam-ps5-dualsense/">Tay cầm PS5 DualSense</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Đánh giá chi tiết tay cầm chơi game PS5 DualSense</strong></h2>
<p>Tay cầm PS5 DualSense là một trong những tay cầm chơi game đa kết nối không chỉ kết nối ổn định với các dòng máy chơi game, mà đây còn là một trong những thiết bị hỗ trợ game thủ mobile, tay cầm chơi game pc,&#8230;</p>
<h3><strong>Sở hữu công nghệ chất lượng cao</strong></h3>
<p>DualSense cũng mang nhiều đổi mới trong thiết kế lẫn cả hiệu năng, Sony đã thay đổi hệ thống Haptic feedback cho hệ thống rung Rumble cũ từ thời DualShock, và một hệ thống nút trigger (R1, R2, L1,L2) với tính năng “Adaptive trigger” mà theo hãng sản xuất thì chúng sẽ được tự động điều chỉnh để có thể phù hợp với các thể loại game nâng cao chất lượng và tuổi thọ sản phẩm.</p>
<p><img decoding="async" src="https://product.hstatic.net/1000026716/product/gearvn.com-products-tay-cam-ps5-dualsense-1_6a7c1e831fc94f48aac6e0a5a15da140_large.jpg" /></p>
<h3><strong>Thiết kế tiện lợi, gọn gàng</strong></h3>
<p>Tích hợp microphone với một cổng cắm USB-C, tay cầm DualSense PS5 sẽ được mang một vẻ ngoài với nhiều đường nét hơn và một lớp vỏ mang hai tông màu cơ bản và sang trọng trắng và đen được kết hợp hài hòa hơn bằng một dãy đèn led màu xanh trong rất đẹp mắt.</p>
<p><img decoding="async" src="https://product.hstatic.net/1000026716/product/gearvn.com-products-tay-cam-ps5-dualsense-2_d1b29b6d5ed641fc8952a2de27a40b79_large.jpg" /></p>
<h3><strong>Hỗ trợ việc giải trí tối ưu</strong></h3>
<p>Dựa trên sự thành công của nút SHARE trên các dòng <a title="tay cầm playstation" href="https://gearvn.com/collections/tay-cam-ps4">tay cầm playstation</a> Dualshock 4, giờ đây bạn có thể ghi lại và phát sóng khoảnh khắc chơi game hoành tráng bằng nút “Create” giúp bạn lưu lại những khoẳng khắc chơi game giải trí tuyệt vời và phát sóng cho tất cả bạn bè cùng xem về những kỹ năng, điểm thưởng của bạn trong suốt trò chơi đấy nhé.</p>
<p><img decoding="async" src="https://product.hstatic.net/1000026716/product/gearvn.com-products-tay-cam-ps5-dualsense-5_0a715619208f43f2ad340ac998c1873e_large.jpg" /></p>
<h3><strong>Phản hồi xúc giác</strong></h3>
<p>Cảm nhận phản hồi nhạy bén về mặt vật lý đối với các hành động trong trò chơi của bạn với bộ truyền động kép thay thế mô tơ rung truyền thống. Trong tay bạn, những rung động năng động này có thể mô phỏng cảm giác của mọi thứ từ môi trường đến độ giật của các loại vũ khí khác nhau.</p>
<p><img decoding="async" src="https://product.hstatic.net/1000026716/product/gearvn.com-products-tay-cam-ps5-dualsense-4_7df333ec6755413f80222962a10f483d_large.jpg" /></p>
<h3><strong>Giắc cắm tai nghe và Microphone tích hợp</strong></h3>
<p>Trò chuyện với bạn bè trực tuyến bằng micrô tích hợp &#8211; hoặc bằng cách kết nối tai nghe với giắc cắm 3,5 mm. Dễ dàng tắt tính năng chụp ảnh bằng giọng nói ngay lập tức bằng nút tắt tiếng chuyên dụng.</p>
<p><img decoding="async" src="https://product.hstatic.net/1000026716/product/gearvn.com-products-tay-cam-ps5-dualsense-3_f2d4fbdf980e44eebe24f3dd3a447ce2_large.jpg" /></p>
<h3><strong>Thích ứng</strong></h3>
<p>Trải nghiệm các mức lực và độ căng khác nhau khi bạn tương tác với môi trường và thiết bị trong trò chơi của mình. Từ việc kéo dây cung ngày càng thắt chặt đến việc đạp phanh trên một chiếc ô tô đang chạy quá tốc độ, hãy cảm thấy kết nối thể chất với các hành động trên màn hình của bạn. (Tuỳ thuộc vào trò chơi PS5 được hỗ trợ)</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tay-cam-ps5-dualsense/">Tay cầm PS5 DualSense</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tay-cam-ps5-dualsense/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
