<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Tai nghe Archives - GearUp</title>
	<atom:link href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/danh-muc-san-pham/tai-nghe/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://3ckk0n.github.io/GearUp/danh-muc-san-pham/tai-nghe/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 22 May 2023 11:09:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.2</generator>
	<item>
		<title>Tai nghe Logitech G435 Lightspeed Wireless</title>
		<link>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tai-nghe-logitech-g435-lightspeed-wireless/</link>
					<comments>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tai-nghe-logitech-g435-lightspeed-wireless/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[datechnhua]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 22 May 2023 11:09:25 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://3ckk0n.github.io/GearUp/?post_type=product#038;p=49</guid>

					<description><![CDATA[<p>Đánh giá chi tiết sản phẩm tai nghe Logitech G435 Lightspeed Wireless White &#160; &#160; Nhẹ nhàng và thoải mái...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tai-nghe-logitech-g435-lightspeed-wireless/">Tai nghe Logitech G435 Lightspeed Wireless</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Đánh giá chi tiết sản phẩm t</strong><strong>ai nghe Logitech G435 Lightspeed Wireless White</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-logitech-g435-lightspeed-wireless-white-0_34f49075f61343438b2b2c32bb1ec90c_grande.jpg" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Nhẹ nhàng và thoải mái</strong></h3>
<p>Phục vụ cho việc chơi game, nghe nhạc và trò chuyện cùng bạn bè. Dòng tai nghe chơi game này kết nối với máy tính, điện thoại và các thiết bị khác của bạn thông qua công nghệ không dây LIGHTSPEED và Bluetooth. Nó đem lại âm thanh mạnh mẽ và rõ ràng, đồng thời các mic tạo chùm giúp giảm tạp âm nền.</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-logitech-g435-lightspeed-wireless-white-4_0943b4801b974224ad2be013a78a5f55_grande.jpg" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Với trọng lượng chỉ 165 gram, G435 đủ nhẹ và thoải mái để đeo suốt ngày. G435 vừa với nhiều người chơi nhưng được tối ưu hóa để tạo sự thoải mái cho người chơi trẻ và những người có đầu nhỏ.</p>
<h3><strong>Công nghệ không dây LIGHTSPEED</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-logitech-g435-lightspeed-wireless-white-6_eeb010c302b649f9978b2ff9cc546e07_grande.jpg" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>LIGHTSPEED là công nghệ không chơi game, cho phép bạn chơi game với âm thanh có độ nhạy và hiệu suất cao, cùng với kết nối mạnh mẽ và thời lượng pin dài. Phạm vi sử dụng lên tới 10 m mà không sợ bị ngắt kết nối với hệ thống PC khi đang trong những trận game căng thẳng.<br />
Bạn có thể sử dụng LIGHTSPEED trên PC, Mac, PlayStation<sup>®</sup> 4 và PlayStation 5</p>
<h3><strong>Kết nối không dây BLUETOOTH</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-logitech-g435-lightspeed-wireless-white-9_88c5b9bf54e44d6a8db358a684ba9ab9_grande.jpg" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài LIGHTSPEED thì bạn có thể kết nối với các thiết bị hỗ trợ bluetooth, bạn vẫn có thể chơi ở tốc độ cao với <em>Bluetooth</em> có độ trễ thấp. Và tất nhiên, bạn cũng có thể nghe nhạc và trò chuyện với bạn bè.</p>
<h3><strong>Thời lượng pin lên đến 18h</strong></h3>
<p>Cho dù bạn muốn chơi game hay nghe nhạc, bạn sẽ có thể tận hưởng trải nghiệm không dây trong 18 giờ trong một lần sạc đầy.</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-logitech-g435-lightspeed-wireless-white-13_0a9d8a40e716429d90e77372cbb1d33c_grande.jpg" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Logitech rất chú trọng đến việc hiệu suất sử dụng lâu cho các dòng tai nghe gaming không dây của mình để tiện lợi nhất cho nhu cầu sử dụng của khách hàng.</p>
<h3><strong>Cao su non tách tiếng ồn</strong></h3>
<p>Các chụp tai trên G435 được bao phủ bởi lớp vải thoáng khí, giữ cho tai bạn được mát mẻ trong những giờ chơi dài. Lớp đệm bằng cao su non không chỉ thoải mái, mà nó còn giúp hấp thụ sóng âm để cải thiện âm thanh mà bạn nghe thấy.</p>
<h3><strong>Mic chống ồn</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-logitech-g435-lightspeed-wireless-white-28_af5b4de05f1d47d292a29e6b708c71f6_grande.jpg" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Chiếc tai nghe Logitech này được nâng cấp hơn so với các thế hệ trước, loại bỏ cần mic giúp tai nghe gọn gàng trong khi đó vẫn đảm bảo giảm tạp âm nền và đảm bảo âm thanh bạn phát ra như ở trong cùng phòng với bạn bè.</p>
<h3><strong>Âm thanh trung thực</strong></h3>
<p>&nbsp;</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-logitech-g435-lightspeed-wireless-white-34_2e20ee21e627482687f5b503a2ff8639_grande.jpg" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Dòng tai nghe gaming từ 1 đến 2 triệu này của nhà Logitech đem đến trải nghiệm âm thanh cho người dùng cực chất lượng. Đắm chìm trong âm thanh trung thực có độ cân bằng tốt. Được chứng nhận Discord, G435 có các màng loa âm thanh 40 mm và tương thích với Dolby Atmos<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />, Tempest 3D AudioTech và Windows Sonic<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" />.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tai-nghe-logitech-g435-lightspeed-wireless/">Tai nghe Logitech G435 Lightspeed Wireless</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tai-nghe-logitech-g435-lightspeed-wireless/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tai nghe Corsair HS55 Wireless Core Black</title>
		<link>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tai-nghe-corsair-hs55-wireless-core-black/</link>
					<comments>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tai-nghe-corsair-hs55-wireless-core-black/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[datechnhua]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 22 May 2023 11:02:50 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://3ckk0n.github.io/GearUp/?post_type=product#038;p=46</guid>

					<description><![CDATA[<p>Đánh giá chi tiết tai nghe Corsair HS55 Wireless Core Black Corsair là một cái tên đình đám trong làng...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tai-nghe-corsair-hs55-wireless-core-black/">Tai nghe Corsair HS55 Wireless Core Black</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Đánh giá chi tiết tai nghe Corsair HS55 Wireless Core Black</strong></h2>
<p>Corsair là một cái tên đình đám trong làng game thủ. Nó ghi dấu ấn với người dùng qua những gaming gear ấn tượng đến những linh kiện máy tính chất lượng. Tai nghe <strong>Corsair HS55 Wireless Core Black</strong> không ngoài dự đoán trở thành cái tên nổi bật trong thời gian gần đây nhờ vào kiểu thiết kế hiện đại, đẹp mắt, độ trễ thấp cùng khả năng kết nối linh hoạt. Tất cả đã đưa Corsair HS55 lên một tầm cao mới so với những chiếc tai nghe không dây thông thường.</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-corsair-hs55-wireless-core-black-ca-9011290-ap-1_6fad00ec2f674fdc9c012aa4c5fd2df3.png" alt="GEARVN - Tai nghe Corsair HS55 Wireless Core Black (CA-9011290-AP)" /></p>
<h3><strong>Khả năng kết nối không dây với độ trễ thấp</strong></h3>
<p>Tận hưởng âm thanh chất lượng cao với phạm vi phủ sóng lên đến 50 ft. Song song đó, khả năng kết nối Bluetooth tiện lợi và hiện đại giúp Corsair HS55 có thể kết nối nhanh với nhiều thiết bị di động khác như PC, Playstation 4.</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-corsair-hs55-wireless-core-black-ca-9011290-ap-5_158af4c22e204df99572cd2659872605_grande.png" alt="GEARVN - Tai nghe Corsair HS55 Wireless Core Black (CA-9011290-AP)" /></p>
<h3><strong>Thiết kế hiện đại và thu hút</strong></h3>
<p>Corsair HS55 Wireless Core Black sở hữu ngoại hình hiện đại và bắt mắt với tông màu đen nhám mạnh mẽ. Được hoàn thiện bằng chất liệu nhựa cứng cáp, chắc chắn đảm bảo không tạo ra cảm giác ọp ẹp trong lúc sử dụng. Hai bên tai nghe được cách điệu bằng họa tiết đa vòng tròn kết hợp logo Corsair quen thuộc. Dù cùng tông màu đen nhưng lại không kém phần nổi bật.</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-corsair-hs55-wireless-core-black-ca-9011290-ap-8_d8278adc13dd4f34806555b0213f7048_grande.png" alt="GEARVN - Tai nghe Corsair HS55 Wireless Core Black (CA-9011290-AP)" /></p>
<p>Ở phần earcups, tai nghe không dây này được tích hợp con lăn điều chỉnh âm lượng và nút bật tắt microphone tiện lợi. Bạn có thể dễ dàng điều chỉnh mọi thao tác của mình một cách nhanh chóng mà không cần thông qua một thao tác trung gian nào nữa.</p>
<h3><strong>Trọng lượng nhẹ như bông</strong></h3>
<p>Sắc đen mạnh mẽ là thế như Corsair HS55 Wireless Core Black lại sở hữu một trọng lượng siêu nhẹ. Khi chỉ nặng khoảng hơn 250g với phần headband có thể điều chỉnh cùng phần earcups được làm phần mút hoạt tính sang trọng.</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-corsair-hs55-wireless-core-black-ca-9011290-ap-3_d82b2f147d5147d9ba45037853be68e9.png" alt="GEARVN - Tai nghe Corsair HS55 Wireless Core Black (CA-9011290-AP)" /></p>
<h3><strong>Dung lượng pin trâu</strong></h3>
<p>Corsair HS55 Wireless Core Black có lẽ là một trong những mẫu tai nghe có dung lượng pin trâu nhất từ trước đến nay. Bạn có thể sử dụng tai nghe gaming này lên đến 24 giờ đồng hồ. Chỉ 15 cắm sạc là bạn đã có thể sử dụng liên tục tận 6 tiếng rồi.</p>
<h3><strong>Chất lượng âm thanh “chìm sâu”.</strong></h3>
<p>“You make me chìm sâu” là tất cả những gì chúng ta có thể miêu tả về chất lượng âm thanh của Corsair HS55 Wireless Core Black. Âm thanh chất lượng cao, driver âm thanh có thể điều chỉnh 50mm neodymium mang đến âm thanh xuất sắc trong phạm vi cần thiết để lắng nghe mọi hành động của kẻ thù trong trận chiến.</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-corsair-hs55-wireless-core-black-ca-9011290-ap-9_67ada3c1fb60461b8cc413d01fb3ee97_grande.png" alt="GEARVN - Tai nghe Corsair HS55 Wireless Core Black (CA-9011290-AP)" /></p>
<h3><strong>Giọng nói siêu trong trẻo</strong></h3>
<p>Corsair HS55 Wireless Core Black được trang bị microphone omnidirectional để thu âm giọng nói của bạn với độ rõ ràng và chính xác nhất có thể. Nó đã vinh dự nhận được chứng nhận từ Discord (Discord Certified) về khả năng thu âm chất lượng, âm thanh trong trẻo và vô cùng nổi bật.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tai-nghe-corsair-hs55-wireless-core-black/">Tai nghe Corsair HS55 Wireless Core Black</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tai-nghe-corsair-hs55-wireless-core-black/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tai nghe HyperX Cloud Core Wireless</title>
		<link>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tai-nghe-hyperx-cloud-core-wireless/</link>
					<comments>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tai-nghe-hyperx-cloud-core-wireless/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[datechnhua]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 22 May 2023 11:00:58 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://3ckk0n.github.io/GearUp/?post_type=product#038;p=44</guid>

					<description><![CDATA[<p>Đánh giá chi tiết tai nghe HyperX Cloud Core Wireless Tai nghe HyperX Cloud Core Wireless là tai nghe gaming...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tai-nghe-hyperx-cloud-core-wireless/">Tai nghe HyperX Cloud Core Wireless</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Đánh giá chi tiết tai nghe HyperX Cloud Core Wireless</strong></h2>
<p>Tai nghe HyperX Cloud Core Wireless là tai nghe gaming mới của nhà Hyper. Dòng Cloud Core luôn ghi dấu ấn trong lòng người dùng bởi chất lượng âm thanh tuyệt vời, người chơi sẽ đắm chìm vào những thanh âm trong trẻo sống động. HyperX Cloud Core Wireless có thể nói là một trong những tai nghe không dây đáng sở hữu nhất cho game thủ thời điểm hiện tại.</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-hyperx-cloud-core-wireless-1_d63ef4c2b9ba482a9099d416045ec19c.png" alt="GEARVN - Tai nghe HyperX Cloud Core Wireless" />Ta</p>
<h3><strong>Thiết kế HyperX Cloud Core đẹp mắt</strong></h3>
<p>Tai nghe không dây HyperX Cloud Core sở hữu thiết kế chụp tai đơn giản với logo HyperX đặc trưng ngay trên ear cup. Sự kết hợp giữa tông màu đen và đỏ đã tạo nên tổng thể vô cùng hài hòa, sang trọng và sạch sẽ.</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-hyperx-cloud-core-wireless-2_58d405b473cc41d7841365c4519d364b_grande.png" alt="GEARVN - Tai nghe HyperX Cloud Core Wireless" /></p>
<p>Phần khung được gia công tỉ mỉ bằng kim loại chắc chắn với độ bền cao. Phần đệm tai nghe được thiết kế bằng mút than hoạt tín mềm mại, giúp gây ra tình trạng đau tai khi đeo tai nghe quá lâu, giúp bạn thoải mái chiến game hàng giờ liền.</p>
<h3><strong>Microphone tháo rời</strong></h3>
<p>Điểm đặc biệt trên HyperX Cloud Core Wireless chính là phần microphone có khả năng khử tiếng ồn khá tốt. Âm thanh thu vào cực kỳ trong trẻo và êm tai. Ngoài ra, phần microphone còn có thể tháo rời dễ dàng, giúp cho bạn dễ dàng tháo lắp và di chuyển đi khắp nơi.</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-hyperx-cloud-core-wireless-3_0dc2eed55357490eb69042979b53f190_grande.png" alt="GEARVN - Tai nghe HyperX Cloud Core Wireless" /></p>
<h3><strong>Thời lượng pin tốt</strong></h3>
<p>Tai nghe HyperX Cloud Core Wireless được trang bị viên pin lithium-polymer giúp quá trình sạc chỉ mất 3 giờ nhưng thời gian sử dụng lại lên đến 20 tiếng ấn tượng. Bạn sẽ không cần lo lắng tai nghe hết pin giữa trận, làm gián đoạn cuộc chơi.</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-hyperx-cloud-core-wireless-5_bd3f0d89f3df44a288e6c3bea240491b.jpg" alt="GEARVN - Tai nghe HyperX Cloud Core Wireless" /></p>
<h3><strong>Khả năng tương thích tốt</strong></h3>
<p>HyperX Cloud Core Wireless  sở hữu khả năng tương thích cực kỳ ấn tượng. Ngoài thiết bị PC, bạn có thể kết nối với các thiết bị chơi game như PS4 và PS5 để tận hưởng những trải nghiệm chơi game mới mẻ và ấn tượng.</p>
<p><img decoding="async" src="https://file.hstatic.net/1000026716/file/gearvn-tai-nghe-hyperx-cloud-core-wireless-1_d63ef4c2b9ba482a9099d416045ec19c.png" alt="GEARVN - Tai nghe HyperX Cloud Core Wireless" /></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tai-nghe-hyperx-cloud-core-wireless/">Tai nghe HyperX Cloud Core Wireless</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://3ckk0n.github.io/GearUp">GearUp</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://3ckk0n.github.io/GearUp/san-pham/tai-nghe-hyperx-cloud-core-wireless/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
